大家決定係最大贏面時宣布退出？

當大家「歌舞昇平」嘅時候，
有無留意中美關係已經緩和左好多？

美國已經打算同中國簽定臨時貿易協議，
同時亦有議員表示不支持《香港人權民主法案》。

繼續「歌舞昇平」係外媒眼中只係等於傳遞緊
1. 林鄭撤回，香港人收貨
2. 香港已經變返民主自由
3. 最緊要都係同大陸關係搞掂攞盡著數

如果真係覺得已經贏左，
我無嘢好講。
如果唔係，
諗一諗而家條路點走。
政府已經完全隱形，
由得人民打人民，
出動國旗黨轉移焦點。
無人想重複2014嘅錯誤。

利申，
隻歌我堅鐘意，
但，
型，係好型
聽，係好聽
但好型好聽會贏到嗎？
美國國會會希望一隻歌而感動嗎？

推

Push

屌你老母呀！
死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
[red] 唔係我屌埋你老母呀！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

同意 贏左先唱

咁鐘意唱就唱願榮光，1次起2次止
其他濕鳩歌唔好再唱寧願鳩叫口號

最好乜都唔唱，做實事

推 915

多少少 美國同英國國歌

行動 要升級

唔可以令西方有錯覺
撒回後 好多人收貨的假像

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

聽日出黎就得

其實唱歌係打氣唔係慶祝

集合唱呢首歌唔係慶祝係打氣

中美關係已經緩和左好多???
你無野???
而家愈黎愈多議員屌中國WO

唔存在歌舞升平

有啲人不斷開呢啲post
放淡風

咪係

唔洗理呢d post, 唔好再推

block, 上一頁

915 維園